點解鹹水角叫鹹水角？

明明佢係外甜內鹹

明明係圓，無角

可唔可以告佢違反商品說明條例

可以
快啲告